旺暴案判詞

旺暴案判詞：

區域法院法官郭偉健表示：「 當有任何暴力事件發生，若不馬上離開，就已有可能被視為參與暴動的一分子，必須共同承受違法行為帶來的法律後果。」

以上判詞
套落今次，如果仍有人可判暴動，其他在場者也可秋後算帳！以港府前科！你仲信佢
不撤暴動不收貨

肥仔聰混淆視聽定真係亂答！？

Dllm想走都走唔撚到
封撚晒地鐵站
喺地鐵站門口扔彈（btw發夢